BNO 持有人應向祖國求助

因應香港情況失控BNO持有人應向英國領事館求助

Rights as a British national (overseas)
You can:

hold a British passport
get consular assistance and protection from UK diplomatic posts

推

起碼要有外交聲明

除非英國打算同香港人割蔗

即係香港菲傭曾經有香港身分證

佢家鄉有事就返香港求助

香港人要幫佢地？

弱智

Passport 呀弱智

唔駛理呢條維穩狗

知唔知個O字點解？

有passport=你係英國人？

弱智

英文唔好

get consular assistance and protection from UK diplomatic posts

係咪代表會保護我地？

你淨係紅字你想要個part

diplomatic posts有無連埋一齊解？

你讀ive？

係呀 唔識 想搵BNO holder 一齊去問下UK gov 做下fact check

Fact check 你自己唔識？

英文屎就收皮啦

英文都唔撚識唔撚明

然後又口口聲聲祖國祖國

同d唔識字既強國人去到邊都要講強國語一撚樣

蝗蟲基因

其實我就老早block 左你既 見你幫我推post 先覆下你

唔識回應？

你讀多幾十年書先出來柒啦

弱智文盲

社會垃圾

BNO 個B同N又點解？

根據英國國籍法 6種英國護照都係英國國籍

冇國籍點拎passport?
持有Passport係持有相關國籍賦與嘅權利嚟

另外 Protection from the UK diplomatic post
Diplomatic post係一個國家嘅在地代表同象徵
講到英國外交機關唔係屬於英國咁

或者容許我潑大家冷水
中英聯合聲明除左正文本身
中英聯絡小組同意過嘅共識都係有效力
其中英方同意過唔會向BNO持有人響中國境內提供領事庇護和協助
當然我都想英國主動打破自己的道德障礙
因為中共一早都破壞承諾得七七八八

呢個其實係國際慣例嚟
Master Nationality Rule

雙重國籍國民係所屬國家係唔可以受另一國保護

即係持有中國國籍嘅BNO/BC人士係中國領土唔受英國保護 並非刻意貶低BNO

不過英國係香港問題出力太少係事實
希望新首相會俾返啲實際行動出嚟睇下

翻睇番中英聯絡聲名，聯合王國最大嘅目標，係聯合王國和其他國家在香港的經濟利益將得到照顧。其它都係癈up, 只有講你有自由乜自己七，但冇講到有民主，英國佬都係癈癈地架啦。

push

剛續左bno想講番，領事保護係不限於中國香港澳門

弱智仔
香港有兩種身分證 一種叫香港永久性居民身份證 另一種係香港居民身份證。後者係比獲准在香港逗留超過180天又年滿11歲的人士嘅身份證，佢哋並唔係香港人 所以有時係香港政府/中國領事館係唔會幫手。相反，BN(O)係真係一種nationality。

媽的。我居然係唔收 Legal Advice Fee 嘅情況下同嗰on9解析法律

佢地以家自己都亂局 如果唔係外交責任應該都唔會出聲/幫手

佢廢唔緊要阿 大家都係互相利用(希望)